有外國政府支持一國兩制，又話香港問題純屬中國內政

香港反修例風波持續。繼北韓早前表態支持中國後，非洲國家烏干達外交部周四（3日）亦發表聲明，表示支持「一國兩制」，指香港是中國的一部分，香港問題屬中國內政。
有關聲明在中國駐烏干達大使館網頁發布，指出烏干達政府留意到近幾個月在香港爆發的示威活動日趨極端和暴力，並對於表示關切。聲明強調，作為國際關係基準之一，烏干達政府尊重所有國家主權，反對任何外部勢力干涉他國內政。

你當自己wakanda呀?

wakanka forever

有關聲明在中國駐烏干達大使館網頁發布

做乜唔自己發

#聯署 尚欠8千
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》
制裁香港政府

why are you geh??

當自己wakanda啊？

can you point out where is hk on the map?

下次係咪埃塞俄比亞，塞內加爾，剛果都出埋黎嘛一帶一路發威